等待成交我屌你老母

等等等
等到個假都冇埋
等到下年好唔好
弱智牛

支牛